你班本土派/港獨派食屎喇

g phone一坐監全部人就歸隊支持泛民，本土派/港獨派垃撚圾

多謝樓主幫保皇狗百分百確保大多數

共產黨最開心

認同

黃之鋒個光環咁大，有人想搶唔出奇既

之鋒個光環好大, 外國傳媒只係識佢
香港真係要靠佢
不由得不歸隊, 無得揀

不能同意更多

唔見得有人會支持民主黨/公民黨